馬斯克：請中國客戶放心，特斯拉不會向美國政府提供中國客戶的數據

據央視新聞客戶端，美國當地時間3月20日，特斯拉公司（TeslaInc.）首席執行官埃隆·馬斯克（ElonMusk）通過網絡參加中國發展高層論壇會議。馬斯克在會議上表示，特斯拉公司將不會向美國政府提供其車輛在中國或其他國家收集的數據。他表示，特斯拉在美國或中國的公司不會收集敏感或私人數據，然後與美國政府分享，並保證中國客戶的數據會得到充分保護。

美國客戶數據亦都唔會提供俾美國政府，不過會同中国政府分享

係咪串緊中国

提供比第二個國家再比番美國政府

奶完一樣搞你

喺中國設廠，應該都學到語言偽術，唔使提供，人地強力部門自己攞嚟睇

中國人從來樂意數據俾中國政府架啦
點串

問題係會唔會同中國分享先

FB：客戶請放心，大家既數據都會交比中國政府

其實特斯拉會咁講係因為前嗰排中共禁止咗特斯拉進入一啲敏感地帶（軍事基地附近）

所以馬斯克先急急腳跳出嚟講唔會交畀美國政府

射上衛星啫
冇send 返美國